法國冬天飲熱檸水好健康

你今日飲左未

見字飲熱檸水

檸蜜正啲

好養生

法國冬天飲熱野既男人好基
申利飲左熱幻茶

唔鐘意酸野

是

都正，但我中意不停飲，所以一係熱0水，一係熱0茶

is

做多左

加左水唔覺的

唔篤爛就ok

是，慢慢出味都得！

冇
你唔覺咩

蘭，有經驗

唔覺

超中意飲的！

我都想飲了

飲啦

我寧願飲水了
我會手賤篤佢的

聽日先，收工去買lemon

你隻閪手

加油

badbad

見到施姐偷食肉
隻手都忍唔住想鞭打

Yes

我冇呀

講緊之前
唔駛咁緊張
除非你身有屎

我今日食齋咋

不美
咁多汗 你係咪中左圈套

啲汁唔食

酸到仆街

過關

唔好啦

飲緊忌廉

女木healthy!

冇人叫你一炮過沖泥飲-.-

肥

已經係得一片兼唔篤

熱0茶陣澀味唔係太鐘意，加番糖會好啲

排牙好酸咁

唔吉會同飲清水冇分別

甜:0

飲檸水唔等於要你就咁飲檸檬。

其實我帶咗番薯，不過好想食啲鹹嘅嘢食
所以就買咗齋菜

咸菜也很正！

少少糖唔會死既

我怕糖尿。。

你要連續飲好多糖先會你係咪阿爸阿媽有遺傳

冇 但會口乾

仲有鹹蛋

我係監督唔可以失職的
我是為施姐好

鹹蛋要睇邊間 出油會正

知道
會鞭大力d

飲緊桂圓紅棗茶

有冇介紹

詩放棄左用

冇

非 只係懶用

有咩好

走甜

㩒一下都懶

Ok

因住蛀牙

也很健康

Vitamin c

走甜點唔健康法？
同埋都話左驚糖尿仲會落糖飲？

岩岩飲左杯無糖熱檸水
人都健康左

係好 energetic